---
permalink: /exp/func/test_user_extproperty_async
sidebarDepth: 0
---
# **TEST_USER_EXTPROPERTY_ASYNC([*user_id*,] property)**

以异步方式获取用户的扩展属性。

**测试扩展函数，外部不要使用!**

## 参数

***user_id***：可选，表示要获取信息的用户的ID，不传递时表示当前用户。

***property***：要获取的属性名

## 示例

1. `TEST_USER_EXTPROPERTY_ASYNC("role")` 获取当前用户扩展的`role`属性
2. `TEST_USER_EXTPROPERTY_ASYNC("hb01,"role")` 获取`hb01`用户扩展的`role`属性
